琴晚係佐敦道 黑色7人車比的士撞既車主入一入黎

如果有需要我願意出黎做證人
見住佢倒車撞到你 仲咁無賴

推